(報名區) (8月30日 星期三 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第一季

(報名區) (8月30日 星期三 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第一季

1. 報名辦法:

- 最多可接受 30 名報名者(先報先得) + 上季第11名參賽者

- 入選 8 名 (5名競逐, 3名先報先得)

- 2017年9月3日 星期日 賽事任揀三場, 每場揀一隻

- 報名日期時間: 2017年8月30日 星期三 12:00:00 至 2017年9月3日 星期日
05:59:59

- 有興趣者在上述時間內在此 post 一次過 post 晒自選三場既馬 就自動成為報名者 (最多可接受頭30名報名者)

- 計分方法同馬膽王一樣

- 連同第上季排第11名既參賽者一同競逐前 5 個參加名額

- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就上述時間內早出馬者優先

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2017年9月4日 星期一 07:30:00 (1名)
- 2017年9月4日 星期一 22:30:00 (1名)
- 2017年9月5日 星期二 22:30:00 (1名)
-最後截止時間為 2017年9月6日 星期三 08:59:59

-第一季賽事日期如下
第一季: 2017/09/06 - 2017/10/29 (16次賽事)

下個禮拜三

報名

R7 夢幻仙子
R9 5050
R10 估惑

以上無效

留意報名有效時間

- 報名日期時間: 2017年8月30日 星期三 12:00:00 至 2017年9月3日 星期日
05:59:59

報名
旅遊皇者 (A316)
估惑 (A248)
恆駿寶駒 (T262)

邊幾場 ?
方便紀錄

報名者請出場次 + 馬名

R2)財歡笑
r6)怪獸都市
r8)怪獸家長

補充
第八場 2 旅遊皇者 (A316)
第九場 14 恆駿寶駒 (T262)
第十場 1 估惑 (A248)

[quote]補充
第八場 2 旅遊皇者&nbsp;(A316)
第九場 14 恆駿寶駒&nbsp;(T262)
第十場 1 估惑&nbsp;(A248)[/quote］
第八場 2 恆駿寶駒&nbsp;(T262)
第九場 14 旅遊皇者&nbsp;(A316)
第十場 1 估惑&nbsp;(A248)

報名
馬係咪可以後補?

唔明問題問咩 ?

可能估到你問咩喇， 唔可以

要一次過 post 出三場所選馬匹方為有效報名。

- 有興趣者在上述時間內在此 post 一次過 post 晒自選三場既馬 就自動成為報名者 (最多可接受頭30名報名者)

r3 四季旺
r9 綠勇士
r10 估惑

R3 四季旺
R4 家品皇者
R9 旅遊皇者

Sir 報返

R5 8.銘記心中
R3 2.駿皇綵
R6.6 好友益

r3 有得威
r9 旅遊拿督
r10 估惑

報名
第一場 閃耀飛輪
第五場 福之寶
第八場 亞馬寶寶

報名
R3 有得威
R8 蒙古王
R10 估惑

報名

R2 3 甜統
R6 1 勝利專家
R9 6 五十五十

報名
R1 永旺喜喜
R3 有得威
R7 夢幻仙子

r3 有得威
r5 赤水神駒
r9 5050

報名
R3 駿皇綵
R9 五十五十
R10 大籐王

R3 駿皇綵
R9 旅遊皇者
R10 估惑

隻馬退出點計

報名:

r1: 永旺喜喜
r3:四季旺
r7:運財童子

在截止時間前可替保任一場任何一隻

G.Moose
R2)財歡笑 (巳退出)
r6)怪獸都市
r8)怪獸家長

場次 更易事項
第 1 場 --
第 2 場 1 號馬 財歡笑 退出競賽。 (30/08 12:37)
第 3 場 --
第 4 場 --
第 5 場 --
第 6 場 --
第 7 場 --
第 8 場 --
第 9 場 --
第 10 場 5 號馬 好加加 退出競賽。 (31/08 10:58)

R1)永旺喜喜
r6)怪獸都市
r8)怪獸家長

報名次序 | 報名者
1 | 連華生
2 | G.Moose
3 | 華可可
4 | 盧卡古愛夏榮
5 | 尹普美😍
6 | 柏寶幸運如意
7 | 反賤種熱第一人
8 | 維特
9 | 運頭塘明月包青天
10 | 遮打盃王包裝大師
11 | 活著就是罪
12 | 勁非勝
13 | 羅承傑
14 | Joshjackson
15 | 邪惡芝士拉絲
16 |
17 |
18 |
19 |
20 |
21 |
22 |
23 |
24 |
25 |
26 |
27 |
28 |
29 |
30 |

R2) 馬飛龍
R6) 開心健康
R7) 夢幻仙子

R3川河尊駒
R5銘記心中
R9五十五十

- 入選 8 名 (5名競逐, 3名先報先得)

如果上季參賽者從新登記確認參賽者不足10名, 餘額將由此處排名最高者依次補上參賽.

R2 馬飛龍
R6 飛越峰
R10 放馬過來

R2/ 2 智有心得
R4/ 13 快樂火龍
R7/ 2 樂滿家

報名：
R1:永旺喜喜
R3:發盈喜
R9:五十五十

R3 駿皇綵
R7 夢幻仙子
R10 估惑

報名
r2 智有心得
r3 駿皇綵
r5 銘記心中

上季參賽者如有興趣繼續玩第一季賽事請到以下登記確認， 此處祇給新挑戰者報名。

2017-18 連登馬膽王 (第一季) 從新報到區 (8月28日 開始)

報名次序 | 報名者
1 | 連華生
2 | G.Moose
3 | 華可可
4 | 盧卡古愛夏榮
5 | 尹普美😍
6 | 柏寶幸運如意
7 | 反賤種熱第一人
8 | 維特
9 | 運頭塘明月包青天
10 | 遮打盃王包裝大師
11 | 活著就是罪
12 | 勁非勝
13 | 羅承傑
14 | Joshjackson
15 | 邪惡芝士拉絲
16 | 王者無敵
17 | 霍利時（散倉）
18 | gakki0611
19 | 大阿熊
20 | Eriksen23🕊
21 | J-Will55
22 |
23 |
24 |
25 |
26 |
27 |
28 |
29 |
30 |

R2 智有心得
R3 駿皇綵
R7 夢幻仙子

報名

R1 和平開心
R3 駿皇綵
R8 怪獸家長

R1 永旺喜喜
R2 智有心得
R9 中華之光

報名

R1萬事醒
R2天狠星
R4獻惑

報名
R7 運財童子
R8 怪獸家長
R9 旅遊皇者

報名次序 | 報名者
1 | 連華生
2 | G.Moose
3 | 華可可
4 | 盧卡古愛夏榮
5 | 尹普美😍
6 | 柏寶幸運如意
7 | 反賤種熱第一人
8 | 維特
9 | 運頭塘明月包青天
10 | 遮打盃王包裝大師
11 | 活著就是罪
12 | 勁非勝
13 | 羅承傑
14 | Joshjackson
15 | 邪惡芝士拉絲
16 | 王者無敵
17 | 霍利時（散倉）
18 | gakki0611
19 | 大阿熊
20 | Eriksen23🕊
21 | J-Will55
22 | 真名
23 | 四季旺
24 | 小週末大派對
25 | 我叫三叔
26 | 韋達
27 |
28 |
29 |
30 |

r3 四季旺
r9 綠勇士
r10 帝豪寶寶

報名報名
R4 魅力之子
R8怪獸家長
R9 綠勇士

止巳截

報名次序 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

1 / 連華生 / R8 恆駿寶駒 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
2 / G.Moose / R1 永旺喜喜 | R6 怪獸都市 | R8 怪獸家長
3 / 華可可 / R3 四季旺 | R9 綠勇士 | R10 估惑
4 / 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺 | R4 家品皇者 | R9 旅遊皇者
5 / 尹普美😍 / R7 夢幻仙子 | R9 五十五十 | R10 估惑
6 / 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵 | R5 銘記心中 | R6 好友益
7 / 反賤種熱第一人 / R3 有得威 | R9 旅遊拿督 | R10 估惑
8 / 維特 / R1 閃耀飛輪 | R5 福之寶 | R8 亞馬寶寶
9 / 運頭塘明月包青天 / R3 有得威 | R8 蒙古王 | R10 估惑
10 / 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統 | R6 勝利專家 | R9 五十五十
11 / 活著就是罪 / R1 永旺喜喜 | R3 有得威 | R7 夢幻仙子
12 / 勁非勝 / R3 有得威 | R5 赤水神駒 | R9 五十五十
13 / 羅承傑 / R3 駿皇綵 | R9 五十五十 | R10 大籐王
14 / Joshjackson / R3 駿皇綵 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
15 / 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜 | R3 四季旺 | R7 運財童子
16 / 王者無敵 / R2 馬飛龍 | R6 開心健康 | R7 夢幻仙子
17 / 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒 | R5 銘記心中 | R9 五十五十
18 / gakki0611 / R2 馬飛龍 | R6 飛越峰 | R10 放馬過來
19 / 大阿熊 / R2 智有心得 | R4 快樂火龍 | R7 樂滿家
20 / Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜 | R3 發盈喜 | R9 五十五十
21 / J-Will55 / R2 智有心得 | R3 駿皇綵 | R5 銘記心中
22 / 真名 / R2 智有心得 | R3 駿皇綵 | R7 夢幻仙子
23 / 四季旺 / R1 和平開心 | R3 駿皇綵 | R8 怪獸家長
24 / 小週末大派對 / R1 永旺喜喜 | R2 智有心得 | R9 中華之光
25 / 我叫三叔 / R1 萬事醒 | R2 天狠星 | R4 獻惑
26 / 韋達 / R7 運財童子 | R8 怪獸家長 | R9 旅遊皇者
27 / 金雪炫男朋友 / R3 四季旺 | R9 綠勇士 | R10 帝豪寶寶

最多人選場次 : 第3場
最少人選場次 : 第4場

我之前係到俾左馬，跟住先係另外post報名，係咪唔計

唔計， 係個邊登記咗巳經肯定成位第一季參賽者之一 (上季排名最高10名)

仲有冇得報名玩玩

有

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2017年9月4日 星期一 07:30:00 (1名)
- 2017年9月4日 星期一 22:30:00 (1名)
- 2017年9月5日 星期二 22:30:00 (1名)
-最後截止時間為 2017年9月6日 星期三 08:59:59

霍清有幸入到圍你先報名同佢鍊啦

Ok

跑完1場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

6 / 2 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵 | R8 怪獸家長
0 / 3 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星 | R4 獻惑
0 / 3 | 連華生 / R8 恆駿寶駒 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 2 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市 | R8 怪獸家長
0 / 3 | 華可可 / R3 四季旺 | R9 綠勇士 | R10 估惑
0 / 3 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺 | R4 家品皇者 | R9 旅遊皇者
0 / 3 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子 | R9 五十五十 | R10 估惑
0 / 3 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵 | R5 銘記心中 | R6 好友益
0 / 3 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威 | R9 旅遊拿督 | R10 估惑
0 / 2 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶 | R8 亞馬寶寶
0 / 3 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威 | R8 蒙古王 | R10 估惑
0 / 3 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統 | R6 勝利專家 | R9 五十五十
0 / 2 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威 | R7 夢幻仙子
0 / 3 | 勁非勝 / R3 有得威 | R5 赤水神駒 | R9 五十五十
0 / 3 | 羅承傑 / R3 駿皇綵 | R9 五十五十 | R10 大籐王
0 / 3 | Joshjackson / R3 駿皇綵 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 2 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺 | R7 運財童子
0 / 3 | 王者無敵 / R2 馬飛龍 | R6 開心健康 | R7 夢幻仙子
0 / 3 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒 | R5 銘記心中 | R9 五十五十
0 / 3 | gakki0611 / R2 馬飛龍 | R6 飛越峰 | R10 放馬過來
0 / 3 | 大阿熊 / R2 智有心得 | R4 快樂火龍 | R7 樂滿家
0 / 2 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜 | R9 五十五十
0 / 3 | J-Will55 / R2 智有心得 | R3 駿皇綵 | R5 銘記心中
0 / 3 | 真名 / R2 智有心得 | R3 駿皇綵 | R7 夢幻仙子
0 / 2 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得 | R9 中華之光
0 / 3 | 韋達 / R7 運財童子 | R8 怪獸家長 | R9 旅遊皇者
0 / 3 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺 | R9 綠勇士 | R10 帝豪寶寶

跑完2場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

12 / 2 | 大阿熊 / R2 智有心得-W | R4 快樂火龍 | R7 樂滿家
12 / 2 | J-Will55 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵 | R5 銘記心中
12 / 2 | 真名 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵 | R7 夢幻仙子
12 / 1 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得-W | R9 中華之光
6 / 2 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵 | R8 怪獸家長
0 / 1 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星-L | R4 獻惑
0 / 3 | 連華生 / R8 恆駿寶駒 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 2 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市 | R8 怪獸家長
0 / 3 | 華可可 / R3 四季旺 | R9 綠勇士 | R10 估惑
0 / 3 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺 | R4 家品皇者 | R9 旅遊皇者
0 / 3 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子 | R9 五十五十 | R10 估惑
0 / 3 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵 | R5 銘記心中 | R6 好友益
0 / 3 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威 | R9 旅遊拿督 | R10 估惑
0 / 2 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶 | R8 亞馬寶寶
0 / 3 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威 | R8 蒙古王 | R10 估惑
0 / 2 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統-L | R6 勝利專家 | R9 五十五十
0 / 2 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威 | R7 夢幻仙子
0 / 3 | 勁非勝 / R3 有得威 | R5 赤水神駒 | R9 五十五十
0 / 3 | 羅承傑 / R3 駿皇綵 | R9 五十五十 | R10 大籐王
0 / 3 | Joshjackson / R3 駿皇綵 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 2 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺 | R7 運財童子
0 / 2 | 王者無敵 / R2 馬飛龍-L | R6 開心健康 | R7 夢幻仙子
0 / 3 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒 | R5 銘記心中 | R9 五十五十
0 / 2 | gakki0611 / R2 馬飛龍-L | R6 飛越峰 | R10 放馬過來
0 / 2 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜 | R9 五十五十
0 / 3 | 韋達 / R7 運財童子 | R8 怪獸家長 | R9 旅遊皇者
0 / 3 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺 | R9 綠勇士 | R10 帝豪寶寶

跑完3場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

12 / 1 | J-Will55 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中
12 / 1 | 真名 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R7 夢幻仙子
12 / 2 | 華可可 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 估惑
12 / 2 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺-W | R4 家品皇者 | R9 旅遊皇者
12 / 1 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺-W | R7 運財童子
12 / 2 | 大阿熊 / R2 智有心得-W | R4 快樂火龍 | R7 樂滿家
12 / 1 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得-W | R9 中華之光
12 / 2 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 帝豪寶寶
6 / 1 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵-F | R8 怪獸家長
6 / 2 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威-Q | R9 旅遊拿督 | R10 估惑
6 / 2 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威-Q | R8 蒙古王 | R10 估惑
6 / 1 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威-Q | R7 夢幻仙子
6 / 2 | 勁非勝 / R3 有得威-Q | R5 赤水神駒 | R9 五十五十
4 / 1 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜-P | R9 五十五十
0 / 2 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中 | R6 好友益
0 / 2 | 羅承傑 / R3 駿皇綵-F | R9 五十五十 | R10 大籐王
0 / 2 | Joshjackson / R3 駿皇綵-F | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 1 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星-L | R4 獻惑
0 / 3 | 連華生 / R8 恆駿寶駒 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 2 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市 | R8 怪獸家長
0 / 3 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子 | R9 五十五十 | R10 估惑
0 / 2 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶 | R8 亞馬寶寶
0 / 2 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統-L | R6 勝利專家 | R9 五十五十
0 / 2 | 王者無敵 / R2 馬飛龍-L | R6 開心健康 | R7 夢幻仙子
0 / 2 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒-L | R5 銘記心中 | R9 五十五十
0 / 2 | gakki0611 / R2 馬飛龍-L | R6 飛越峰 | R10 放馬過來
0 / 3 | 韋達 / R7 運財童子 | R8 怪獸家長 | R9 旅遊皇者

跑完4場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 / 1 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺-W | R4 家品皇者-W | R9 旅遊皇者
12 / 1 | 大阿熊 / R2 智有心得-W | R4 快樂火龍-F | R7 樂滿家
12 / 1 | J-Will55 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中
12 / 1 | 真名 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R7 夢幻仙子
12 / 2 | 華可可 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 估惑
12 / 1 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺-W | R7 運財童子
12 / 1 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得-W | R9 中華之光
12 / 2 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 帝豪寶寶
6 / 1 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵-F | R8 怪獸家長
6 / 2 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威-Q | R9 旅遊拿督 | R10 估惑
6 / 2 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威-Q | R8 蒙古王 | R10 估惑
6 / 1 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威-Q | R7 夢幻仙子
6 / 2 | 勁非勝 / R3 有得威-Q | R5 赤水神駒 | R9 五十五十
4 / 1 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜-P | R9 五十五十
0 / 2 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中 | R6 好友益
0 / 2 | 羅承傑 / R3 駿皇綵-F | R9 五十五十 | R10 大籐王
0 / 2 | Joshjackson / R3 駿皇綵-F | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 0 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星-L | R4 獻惑-L
0 / 3 | 連華生 / R8 恆駿寶駒 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 2 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市 | R8 怪獸家長
0 / 3 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子 | R9 五十五十 | R10 估惑
0 / 2 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶 | R8 亞馬寶寶
0 / 2 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統-L | R6 勝利專家 | R9 五十五十
0 / 2 | 王者無敵 / R2 馬飛龍-L | R6 開心健康 | R7 夢幻仙子
0 / 2 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒-L | R5 銘記心中 | R9 五十五十
0 / 2 | gakki0611 / R2 馬飛龍-L | R6 飛越峰 | R10 放馬過來
0 / 3 | 韋達 / R7 運財童子 | R8 怪獸家長 | R9 旅遊皇者

跑完5場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 / 0 | J-Will55 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W
24 / 1 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺-W | R4 家品皇者-W | R9 旅遊皇者
12 / 1 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W | R6 好友益
12 / 1 | 大阿熊 / R2 智有心得-W | R4 快樂火龍-F | R7 樂滿家
12 / 1 | 真名 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R7 夢幻仙子
12 / 2 | 華可可 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 估惑
12 / 1 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺-W | R7 運財童子
12 / 1 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒-L | R5 銘記心中-W | R9 五十五十
12 / 1 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得-W | R9 中華之光
12 / 2 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 帝豪寶寶
6 / 1 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵-F | R8 怪獸家長
6 / 2 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威-Q | R9 旅遊拿督 | R10 估惑
6 / 2 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威-Q | R8 蒙古王 | R10 估惑
6 / 1 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威-Q | R7 夢幻仙子
6 / 1 | 勁非勝 / R3 有得威-Q | R5 赤水神駒-L | R9 五十五十
4 / 1 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶-P | R8 亞馬寶寶
4 / 1 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜-P | R9 五十五十
0 / 2 | 羅承傑 / R3 駿皇綵-F | R9 五十五十 | R10 大籐王
0 / 2 | Joshjackson / R3 駿皇綵-F | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 0 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星-L | R4 獻惑-L
0 / 3 | 連華生 / R8 恆駿寶駒 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 2 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市 | R8 怪獸家長
0 / 3 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子 | R9 五十五十 | R10 估惑
0 / 2 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統-L | R6 勝利專家 | R9 五十五十
0 / 2 | 王者無敵 / R2 馬飛龍-L | R6 開心健康 | R7 夢幻仙子
0 / 2 | gakki0611 / R2 馬飛龍-L | R6 飛越峰 | R10 放馬過來
0 / 3 | 韋達 / R7 運財童子 | R8 怪獸家長 | R9 旅遊皇者

跑完6場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 / 0 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W | R6 好友益-W
24 / 0 | J-Will55 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W
24 / 1 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺-W | R4 家品皇者-W | R9 旅遊皇者
12 / 1 | 大阿熊 / R2 智有心得-W | R4 快樂火龍-F | R7 樂滿家
12 / 1 | 真名 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R7 夢幻仙子
12 / 2 | 華可可 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 估惑
12 / 1 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺-W | R7 運財童子
12 / 1 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒-L | R5 銘記心中-W | R9 五十五十
12 / 1 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得-W | R9 中華之光
12 / 2 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 帝豪寶寶
6 / 1 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵-F | R8 怪獸家長
6 / 2 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威-Q | R9 旅遊拿督 | R10 估惑
6 / 2 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威-Q | R8 蒙古王 | R10 估惑
6 / 1 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威-Q | R7 夢幻仙子
6 / 1 | 勁非勝 / R3 有得威-Q | R5 赤水神駒-L | R9 五十五十
6 / 1 | gakki0611 / R2 馬飛龍-L | R6 飛越峰-Q | R10 放馬過來
4 / 1 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶-P | R8 亞馬寶寶
4 / 1 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統-L | R6 勝利專家-P | R9 五十五十
4 / 1 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜-P | R9 五十五十
0 / 2 | 羅承傑 / R3 駿皇綵-F | R9 五十五十 | R10 大籐王
0 / 2 | Joshjackson / R3 駿皇綵-F | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 0 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星-L | R4 獻惑-L
0 / 3 | 連華生 / R8 恆駿寶駒 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 1 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市-L | R8 怪獸家長
0 / 3 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子 | R9 五十五十 | R10 估惑
0 / 1 | 王者無敵 / R2 馬飛龍-L | R6 開心健康-L | R7 夢幻仙子
0 / 3 | 韋達 / R7 運財童子 | R8 怪獸家長 | R9 旅遊皇者

跑完7場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 / 0 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W | R6 好友益-W
24 / 0 | J-Will55 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W
24 / 1 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺-W | R4 家品皇者-W | R9 旅遊皇者
18 / 0 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺-W | R7 運財童子-Q
16 / 0 | 大阿熊 / R2 智有心得-W | R4 快樂火龍-F | R7 樂滿家-P
12 / 0 | 真名 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R7 夢幻仙子-L
12 / 2 | 華可可 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 估惑
12 / 1 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒-L | R5 銘記心中-W | R9 五十五十
12 / 1 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得-W | R9 中華之光
12 / 2 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 帝豪寶寶
6 / 1 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵-F | R8 怪獸家長
6 / 2 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威-Q | R9 旅遊拿督 | R10 估惑
6 / 2 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威-Q | R8 蒙古王 | R10 估惑
6 / 0 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威-Q | R7 夢幻仙子-L
6 / 1 | 勁非勝 / R3 有得威-Q | R5 赤水神駒-L | R9 五十五十
6 / 1 | gakki0611 / R2 馬飛龍-L | R6 飛越峰-Q | R10 放馬過來
6 / 2 | 韋達 / R7 運財童子-Q | R8 怪獸家長 | R9 旅遊皇者
4 / 1 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶-P | R8 亞馬寶寶
4 / 1 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統-L | R6 勝利專家-P | R9 五十五十
4 / 1 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜-P | R9 五十五十
0 / 2 | 羅承傑 / R3 駿皇綵-F | R9 五十五十 | R10 大籐王
0 / 2 | Joshjackson / R3 駿皇綵-F | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 0 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星-L | R4 獻惑-L
0 / 3 | 連華生 / R8 恆駿寶駒 | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 1 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市-L | R8 怪獸家長
0 / 2 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子-L | R9 五十五十 | R10 估惑
0 / 0 | 王者無敵 / R2 馬飛龍-L | R6 開心健康-L | R7 夢幻仙子-L

跑完8場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 / 0 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W | R6 好友益-W
24 / 0 | J-Will55 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W
24 / 1 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺-W | R4 家品皇者-W | R9 旅遊皇者
18 / 1 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威-Q | R8 蒙古王-W | R10 估惑
18 / 0 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺-W | R7 運財童子-Q
16 / 0 | 大阿熊 / R2 智有心得-W | R4 快樂火龍-F | R7 樂滿家-P
12 / 0 | 真名 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R7 夢幻仙子-L
12 / 2 | 華可可 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 估惑
12 / 1 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒-L | R5 銘記心中-W | R9 五十五十
12 / 1 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得-W | R9 中華之光
12 / 2 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士 | R10 帝豪寶寶
10 / 0 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵-F | R8 怪獸家長-P
10 / 1 | 韋達 / R7 運財童子-Q | R8 怪獸家長-P | R9 旅遊皇者
6 / 2 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威-Q | R9 旅遊拿督 | R10 估惑
6 / 0 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威-Q | R7 夢幻仙子-L
6 / 1 | 勁非勝 / R3 有得威-Q | R5 赤水神駒-L | R9 五十五十
6 / 1 | gakki0611 / R2 馬飛龍-L | R6 飛越峰-Q | R10 放馬過來
4 / 0 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市-L | R8 怪獸家長-P
4 / 0 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶-P | R8 亞馬寶寶-L
4 / 1 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統-L | R6 勝利專家-P | R9 五十五十
4 / 1 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜-P | R9 五十五十
0 / 2 | 羅承傑 / R3 駿皇綵-F | R9 五十五十 | R10 大籐王
0 / 2 | Joshjackson / R3 駿皇綵-F | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 0 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星-L | R4 獻惑-L
0 / 2 | 連華生 / R8 恆駿寶駒-L | R9 旅遊皇者 | R10 估惑
0 / 2 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子-L | R9 五十五十 | R10 估惑
0 / 0 | 王者無敵 / R2 馬飛龍-L | R6 開心健康-L | R7 夢幻仙子-L

跑完9場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 / 0 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W | R6 好友益-W
24 / 0 | J-Will55 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W
24 / 0 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺-W | R4 家品皇者-W | R9 旅遊皇者-L
24 / 0 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒-L | R5 銘記心中-W | R9 五十五十-W
18 / 1 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威-Q | R8 蒙古王-W | R10 估惑
18 / 0 | 勁非勝 / R3 有得威-Q | R5 赤水神駒-L | R9 五十五十-W
18 / 0 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺-W | R7 運財童子-Q
16 / 0 | 大阿熊 / R2 智有心得-W | R4 快樂火龍-F | R7 樂滿家-P
16 / 0 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統-L | R6 勝利專家-P | R9 五十五十-W
16 / 0 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜-P | R9 五十五十-W
12 / 1 | 羅承傑 / R3 駿皇綵-F | R9 五十五十-W | R10 大籐王
12 / 0 | 真名 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R7 夢幻仙子-L
12 / 1 | 華可可 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士-L | R10 估惑
12 / 1 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子-L | R9 五十五十-W | R10 估惑
12 / 0 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得-W | R9 中華之光-L
12 / 1 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士-L | R10 帝豪寶寶
10 / 0 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵-F | R8 怪獸家長-P
10 / 0 | 韋達 / R7 運財童子-Q | R8 怪獸家長-P | R9 旅遊皇者-L
6 / 1 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威-Q | R9 旅遊拿督-F | R10 估惑
6 / 0 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威-Q | R7 夢幻仙子-L
6 / 1 | gakki0611 / R2 馬飛龍-L | R6 飛越峰-Q | R10 放馬過來
4 / 0 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市-L | R8 怪獸家長-P
4 / 0 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶-P | R8 亞馬寶寶-L
0 / 1 | Joshjackson / R3 駿皇綵-F | R9 旅遊皇者-L | R10 估惑
0 / 0 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星-L | R4 獻惑-L
0 / 1 | 連華生 / R8 恆駿寶駒-L | R9 旅遊皇者-L | R10 估惑
0 / 0 | 王者無敵 / R2 馬飛龍-L | R6 開心健康-L | R7 夢幻仙子-L

跑完晒10場, 最後結果

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 / 0 | 柏寶幸運如意 / R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W | R6 好友益-W
24 / 0 | 羅承傑 / R3 駿皇綵-F | R9 五十五十-W | R10 大籐王-W
24 / 0 | J-Will55 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R5 銘記心中-W
24 / 0 | 盧卡古愛夏榮 / R3 四季旺-W | R4 家品皇者-W | R9 旅遊皇者-L
24 / 0 | 霍利時（散倉） / R3 川河尊駒-L | R5 銘記心中-W | R9 五十五十-W
18 / 0 | 運頭塘明月包青天 / R3 有得威-Q | R8 蒙古王-W | R10 估惑-L
18 / 0 | 勁非勝 / R3 有得威-Q | R5 赤水神駒-L | R9 五十五十-W
18 / 0 | 邪惡芝士拉絲 / R1 永旺喜喜-L | R3 四季旺-W | R7 運財童子-Q
18 / 0 | 金雪炫男朋友 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士-L | R10 帝豪寶寶-Q
16 / 0 | 大阿熊 / R2 智有心得-W | R4 快樂火龍-F | R7 樂滿家-P
16 / 0 | 遮打盃王包裝大師 / R2 甜統-L | R6 勝利專家-P | R9 五十五十-W
16 / 0 | Eriksen23🕊 / R1 永旺喜喜-L | R3 發盈喜-P | R9 五十五十-W
12 / 0 | 真名 / R2 智有心得-W | R3 駿皇綵-F | R7 夢幻仙子-L
12 / 0 | 華可可 / R3 四季旺-W | R9 綠勇士-L | R10 估惑-L
12 / 0 | 尹普美😍 / R7 夢幻仙子-L | R9 五十五十-W | R10 估惑-L
12 / 0 | 小週末大派對 / R1 永旺喜喜-L | R2 智有心得-W | R9 中華之光-L
10 / 0 | 四季旺 / R1 和平開心-Q | R3 駿皇綵-F | R8 怪獸家長-P
10 / 0 | 韋達 / R7 運財童子-Q | R8 怪獸家長-P | R9 旅遊皇者-L
6 / 0 | 反賤種熱第一人 / R3 有得威-Q | R9 旅遊拿督-F | R10 估惑-L
6 / 0 | 活著就是罪 / R1 永旺喜喜-L | R3 有得威-Q | R7 夢幻仙子-L
6 / 0 | gakki0611 / R2 馬飛龍-L | R6 飛越峰-Q | R10 放馬過來-L
4 / 0 | G.Moose / R1 永旺喜喜-L | R6 怪獸都市-L | R8 怪獸家長-P
4 / 0 | 維特 / R1 閃耀飛輪-L | R5 福之寶-P | R8 亞馬寶寶-L
0 / 0 | Joshjackson / R3 駿皇綵-F | R9 旅遊皇者-L | R10 估惑-L
0 / 0 | 我叫三叔 / R1 萬事醒-F | R2 天狠星-L | R4 獻惑-L
0 / 0 | 連華生 / R8 恆駿寶駒-L | R9 旅遊皇者-L | R10 估惑-L
0 / 0 | 王者無敵 / R2 馬飛龍-L | R6 開心健康-L | R7 夢幻仙子-L

你可以準時報名喇

霍清

頭5名可以參加第一季賽事, 請依時出馬參賽

(第一季) 連登馬膽王挑戰賽 2017-18

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2017年9月4日 星期一 07:30:00 (1名)
- 2017年9月4日 星期一 22:30:00 (1名)
- 2017年9月5日 星期二 22:30:00 (1名)
-最後截止時間為 2017年9月6日 星期三 08:59:59

有興趣報名者要有 "報名" 或 "apply" 字眼.

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2017年9月4日 星期一 07:30:00 (金雪炫男朋友)
- 2017年9月4日 星期一 22:30:00 (1名)
- 2017年9月5日 星期二 22:30:00 (1名)
-最後截止時間為 2017年9月6日 星期三 08:59:59

有興趣報名者要有 "報名" 或 "apply" 字眼.